發覺香港需要d正面既歌手

吳業坤 呢種歌手
見親佢都好好笑
好正能量 唱歌又ok

尐

肥c不了

當然要TL 你睇下TL帶左幾多歡樂俾我地

以前有beyond, 而家有supper moment

利申: supper未去到beyond級數...但都唔錯唔係愛情歌主打

睇到topic 即刻諗起佢

有都去哂內地發展，香港搵唔到食。
你睇G.E.M，陳偉霆，MC jin，陳冠希，黃嘉爾等等的成功例子。

btw 現今在香港出道無L用的，有本事就去韓國出道，然後打官司解約去內地發展

傷心到變形